[傷心事]玩交友Apps識左個女仔

早排喺交友apps 識左個女仔出過幾次街都幾啱feel
最難忘有次佢仲有日我返工佢經過公司樓下買左杯咖啡俾我

我成日都flirt佢而佢有時又有反應
直到有日出街手都拖埋但又唔肯做我女朋友住
又話太快

第二日如常whatsapp吹下水無耐就已讀不回, 到而家已經足足兩個禮拜

我認我今次認真左但最後只想放低幾句說話 :
對唔住其實我呃左你, 我唔係處
其實到底你諗緊咩, 明明有feel但又可以一言不發咁走左去..
雖然剛剛unfriend同unfollow 左你但唔知點解我仲有啲掛住你

祝生活安好順利畢業

可能人地搵到個更好嘅呢
祝福人地啦

女人如衣服

玩交友app就要有心理準備佢係魚翁，放開d啦

放開緊, 只係上黎放低幾句

都試過類似情況
明明同佢都無係埋過一齊
但都搞到自己傷晒

唔一定呀
個時識過一個話佢係d朋友迫佢玩佢先去玩

爸打你唔係信呀嘛

天真

個時識落佢個人唔似假
佢工作性質難識到人

應該唔會既

已經放棄咗玩交友apps

放開d啦！未一齊就認真，當玩完就算啦！

I know that feel bro

你唔係遇到啲美容雞金融雞已經好好

利申 女朋友交友app識

點解你識到

歡場無真愛，留精不留情

一大把保險妹同媛交妹

十個十一個都係diu

扶他

加一，好冇信心

唉

唔好睇得自己咁高